其實黨鐵，由頭站坐到尾，再由尾站坐到頭

大約幾多人可以坐爆成條線？
一架車坐到幾多人呢

Pish

無用，拉幾隻Green objects守出口你全隊玩完

如果有幾萬人塞爆一齊坐 唔落車會有咩效果？
未到站呀 吹咩

黨鐵原來唔比遊車河？

如果你唔跳閘就要比50蚊=送錢比黨錢

晒氣啦
部部車都全車係自己友？
你拉緊急制仲實際

1.8 乘車超過限定時間之附加費：

所有乘客進入已付車費區域後，須在合理可行的情況下，盡速登上第一班到站的列車前往目的地，並須在入閘後150分鐘內完成車程，然後通過出閘機離開已付車費區域。在不損害第1.5段的應用下，乘客在沒有合法授權或合理解釋下，未能於150分鐘內離開已付車費區域，可被徵收相等於當時最高額之成人或特惠單程車費(視屬何情況而定)作為附加費。羅湖/落馬洲特惠乘車計劃的優惠並不適用於本部分。